要多謝對面為我地上左一堂

睇到對面做事手法有幾狼有幾狠未
你要清楚對面做野唔會留情
就算做盡喪盡天良既事一樣大把人撐
人地對你地既意見根本don’t give a shit
要撐既始終會撐

我地由一開頭已經打緊逆景波
到依家都未領先過
所以唔該放低你地既心理包袱 道德枷鎖
唔好再理民唔民意
對付惡人方法只有比佢更惡

歷史只有四個字
成王敗寇